[警世]林奠叫和理非割席，佢邁向緊失敗了

個鬼佬朋友同我講 欣賞我地真香港人核爆都唔割
佢就係所羅門同佩洛西

推

10月20再黎多次百萬行就可以大巴大巴車落林鄭到

林奠叫人割，我就係唔割，你吹得我漲咩？

關咩事, 和理非邊有權割

話事權喺勇武, 勇武唔割就呢世都唔割了

非但唔割
坦白講，係市民endorse
而家係個政府同警渣無誠信
佢地仲以為自己話緊事
含撚啦 慢慢同你玩呀